十萬火急，HKU研究生同我入哂黎

【學苑專訊】香港大學研究生會（PGSA）將於明日（7月7日）下午兩時於香港大學王賡武講堂舉行週年會員大會（Annual General Meeting）討論修改憲章條文事議，包括：

一．刪除指明須用繁體中文以書寫中文的規定；
二．強調研究生會作為香港警察註冊社團，所有有關研究生會的活動需要符合基本法；
三．把修改憲法的門檻要求降低，包括修改憲章的法定會議從週年會員大會（Annual General Meeting）改成普通會員大會（General Meeting），另把修憲的七日通知期改為五日。

咁樣比佢搞一搞，仲叫香港大學咩
繁體中文同英文都冇埋
我求下各位聽日翻學校，阻止佢地
根本on撚9,佢地真係以為自己大哂咁撚樣

我覺得呢個重要過77遊行
急推
改左就真係冇咖啦

人手推post

啲大陸人真係麻鬼煩

痴撚線仲要71出
真係博大霧

又赤化了

支那人都白痴

其實第三點可以玩謝佢。得閒提出修改constitutions

我無嘢講

推

我無野講

收到email話日子已改，改咗做7月14號下晝兩點

屌你老母支那狗，呢到係香港呀

而家有話冇繁體同英文咩

第二點都on99，章則條文邊有高低之分
強調你老味咩

我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯

認同請分享

我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯

認同請分享

推！！

Push